環保人士：山竹已有摧毁唔少樹木，我地要進一步停用杯蓋同飲筒

幾時進一步關掉冷氣 唔用汽車

lin

佔中影響

幾時走撚埋杯？